這個世界最壞罪名，叫太易動情

但我喜歡這罪名

有陣時真係口幾憎自己咁易對一個人動真情

你信與佢繼續亂纏，難再有發展

情巳逝